其實淫賤月娥係唔係武則天,全香港都要聽佢支笛?

其實淫賤月娥係唔係武則天,全香港都要聽佢支笛?
即使佢要香港人死?

佢只會係朴槿惠

但佢唔洗坐監

有隊警曱
邊個敢唔聽

佢有三萬黑警嘛 因為黑警智力低又貪心所以由佢擺佈 呢啲社會既恐怖分子又唔會受制裁

笑撚咗
慈禧太后就真